<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="about">Acerca de</string>
    <string name="about_social">Redes sociales</string>
    <string name="about_us">Sobre nosotros</string>
    <string name="active_api_speed_limit_retrieving">Limite de velocidad especifica</string>
    <string name="active_collision_prediction">Habilitar la prevención de colisiones</string>
    <string name="active_danger_detection">Habilitar las advertencias sobre peligros</string>
    <string name="active_dashcam">Habilitar la cámare embarcada</string>
    <string name="active_sign_bubble">Habilitar las señales de tráfico separable</string>
    <string name="active_sign_display">Mostrar los límites de velocidad</string>
    <string name="active_sign_recognition">Habilitar el reconocimiento de las señales</string>
    <string name="active_speed_display">Mostrar la velocidad</string>
    <string name="active_speed_reminder">Habilitar el recordario de velocidad</string>
    <string name="active_vocal_recognition">Habilitar el reconocimento de voz</string>
    <string name="api_speed_limit_retrieving_summary">Usar OpenStreetMap para recuperar los límites de velocidad utilizando datos móvil</string>
    <string name="app_about">Sobre la aplicación</string>
    <string name="app_build">Número de build</string>
    <string name="app_version">Versión de la aplicación</string>
    <string name="battery_message">Batería baja, asegúrese de connectar vuestro móvil</string>
    <string name="battery_popup_ok">OK (Pero en español)</string>
    <string name="battery_title">Batería baja</string>
    <string name="battery_popup_dont_show_again">No mostrarme esto otra vez</string>
    <string name="bug_description">Descripción del problema</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="collision_prevention_summary">Advertir al conductor de un peligro de colisión iminente</string>
    <string name="contact_us">Contacto con nosotros</string>
    <string name="danger_detection">Advertencia sobre peligros</string>
    <string name="danger_detection_summary">Advertirá el conductor de los peligros detectados</string>
    <string name="dashcam">Cámare embarcada</string>
    <string name="dashcam_summary">Un registro instantáneo de su conducción se creará cuando usted conduce</string>
    <string name="disable_speed_features">Deshabilitar las optiones de velocidad</string>
    <string name="error_report">Informe de errores</string>
    <string name="follow_facebook">Síguenos en Facebook</string>
    <string name="follow_instagram">Síguenos en Instagram</string>
    <string name="follow_twitter">Síguenos en Twitter</string>
    <string name="gps_go_settings">El GPS no está habilitado. ¿Quieres ir al menú de configuración?</string>
    <string name="gps_settings">Opción GPS</string>
    <string name="nav_about">Acerca de</string>
    <string name="nav_assist">Asistente vocal</string>
    <string name="nav_danger">Detección de peligro</string>
    <string name="nav_dashcam">Cámara de tablero</string>
    <string name="nav_feedback">Hacer un comentario</string>
    <string name="nav_parameters">parámetro</string>
    <string name="nav_signs">Detección de señales de tráfico</string>
    <string name="nav_speed_alert_features">Advertencia</string>
    <string name="nav_speed_display_features">Visualización</string>
    <string name="nav_speed_features">Velocidad y señales</string>
    <string name="record_impact_summary">Al detectar movimientos brutales, archiva el video</string>
    <string name="record_on_impact">Registro automático de impacto</string>
    <string name="report_bug">Reportar un error</string>
    <string name="satisfaction_form">Formulario de satisfacción</string>
    <string name="settings">Opciones</string>
    <string name="sign_bubble_summary">Le permite ver el límite de velocidad fuera de la aplicación</string>
    <string name="sign_bubble_toast">Mostrar en primer plano no está permitido por el teléfono.</string>
    <string name="sign_detection">Detección de señales de tráfico</string>
    <string name="sign_display_summary">Muestra el límite de velocidad actual</string>
    <string name="sign_popout_message">Para activar esta función, debe permitir que Sharpeye se muestre en otras aplicaciones</string>
    <string name="sign_popout_negative">Regreso</string>
    <string name="sign_popout_negative_toast">Característica deshabilitada</string>
    <string name="sign_popout_positive">Ir a la configuración</string>
    <string name="sign_popout_title">Mostrar permisos</string>
    <string name="sign_recognition_summary">Detecta señales de tráfico importantes.</string>
    <string name="speed_counter">Esperando senal de GPS</string>
    <string name="speed_display_summary">Muestra la velocidad actual del vehículo utilizando señales GPS</string>
    <string name="speed_reminder_summary">Advierte al conductor cuando conduce por encima del límite de velocidad</string>
    <string name="starting_popup">starting_popup_es</string>
    <string name="terms_of_services">Condiciones generales de utilización</string>
    <string name="tos">CGU</string>
    <string name="tos_body">Al descargar o usar la aplicación, estos términos se aplicarán automáticamente a usted; debe
        por lo tanto, asegúrese de leerlos detenidamente antes de usar la aplicación.
        No tiene permiso para copiar o modificar la aplicación, ninguna parte de la aplicación o nuestras marcas registradas en ninguna
        way.\n
        No tiene permiso para intentar extraer el código fuente de la aplicación, y tampoco debe
        intente traducir la aplicación a otros idiomas o haga versiones derivadas.
        La aplicación en sí, y todas las marcas comerciales, derechos de autor, derechos de bases de datos y otros derechos intelectuales.
        los derechos de propiedad relacionados con él, aún pertenecen a SharpEye. \n
        SharpEye se compromete a garantizar que la aplicación sea lo más útil y eficiente posible. por
        Por ese motivo, nos reservamos el derecho de realizar cambios en la aplicación o de cobrar por sus servicios,
        en cualquier momento y por cualquier motivo.\n
        Nunca le cobraremos por la aplicación o sus servicios sin dejarle muy claro
        exactamente lo que estás pagando.\n
        La aplicación SharpEye almacena y procesa los datos personales que nos ha proporcionado, en orden
        para proporcionar nuestro servicio.\n
        Es su responsabilidad mantener su teléfono y acceso seguros a la aplicación. Nosotros por lo tanto
        le recomendamos que no haga jailbreak ni rootee su teléfono, que es el proceso de
        eliminar las restricciones y limitaciones de software impuestas por el sistema operativo oficial de
        tu dispositivo. Podría hacer que su teléfono sea vulnerable a malware / virus / programas maliciosos,
        comprometer las funciones de seguridad de su teléfono y
        podría significar que la aplicación SharpEye no funcionará correctamente o no funcionará en absoluto.\n
        Debe tener en cuenta que hay ciertas cosas de las que SharpEye no se hará responsable
        para. Ciertas funciones de la aplicación requerirán que la aplicación tenga un Internet activo
        conexión. La conexión puede ser Wi-Fi o proporcionada por su proveedor de red móvil, pero
        SharpEye no puede asumir la responsabilidad de que la aplicación no funcione con plena funcionalidad si usted
        no tiene acceso a Wi-Fi y no le queda nada de su asignación de datos.\n
        Si está utilizando la aplicación fuera de un área con Wi-Fi, debe recordar que sus términos
        del acuerdo con su proveedor de red móvil aún se aplicará.\n Como resultado, puede
        Su proveedor de servicios móviles le cobrará el costo de los datos durante la conexión.
        al acceder a la aplicación u otros cargos de terceros.\n
        Al usar la aplicación, usted acepta la responsabilidad de dichos cargos, incluido el roaming
        cargos de datos si usa la aplicación fuera de su territorio de origen (es decir, región o país)
        sin desactivar el roaming de datos. Si no es el pagador de la factura del dispositivo en el que
        está utilizando la aplicación, tenga en cuenta que asumimos que ha recibido permiso de
        el pagador de facturas por usar la aplicación.\n
        En la misma línea, SharpEye no siempre puede hacerse responsable de la forma en que usa la aplicación
        es decir, debe asegurarse de que su dispositivo se mantenga cargado, si se queda sin batería y
        no puede activarlo para hacer uso del Servicio, SharpEye no puede aceptar responsabilidad.\n
        Con respecto a la responsabilidad de SharpEye por su uso de la aplicación, cuando está utilizando el
        aplicación, es importante tener en cuenta que, aunque nos esforzamos por garantizar que se actualice
        y correctos en todo momento, confiamos en que terceros nos brinden información para que
        podemos ponerlo a su disposición.\n
        SharpEye no acepta ninguna responsabilidad por cualquier pérdida, directa o indirecta, que experimente como resultado
        de confiar totalmente en esta funcionalidad de la aplicación.\n
        En algún momento, es posible que deseemos actualizar la aplicación. La aplicación está actualmente disponible en Android:
        los requisitos para el sistema (y para cualquier sistema adicional, decidimos ampliar el
        la disponibilidad de la aplicación para) puede cambiar, y deberá descargar las actualizaciones si lo desea
        para seguir usando la aplicación.\n
        SharpEye no promete que siempre actualizará la aplicación para que sea relevante para usted
        y / o funciona con la versión de Android que ha instalado en su dispositivo.\n
        Sin embargo, usted promete aceptar siempre actualizaciones de la aplicación cuando se le ofrezca.
        también puede desear dejar de proporcionar la aplicación y puede finalizar su uso en cualquier momento sin
        dar aviso de terminación a usted. A menos que le indiquemos lo contrario, en caso de terminación, (a)
        los derechos y licencias otorgados a usted en estos términos finalizarán; (b) debe dejar de usar el
        aplicación y (si es necesario) eliminarlo de su dispositivo.\n
        Cambios a estos Términos y condiciones Podemos actualizar nuestros Términos y condiciones de vez en cuando
        hora. Por lo tanto, se recomienda que revise esta página periódicamente en busca de cambios. Lo haremos
        notificarle cualquier cambio publicando los nuevos Términos y condiciones en esta página.\n
        Estos cambios son efectivos inmediatamente después de su publicación en esta página.\n
        Contáctenos Si tiene alguna pregunta o sugerencia sobre nuestros Términos y condiciones, haga
        No dude en contactarnos en sharpeye.common@gmail.com."
    </string>
    <string name="vocal_assist">Asistente vocal</string>
    <string name="vocal_recognition_summary">Habilita el asistente vocal Sharp\'Eye</string>
    <string name="battery_popup_on_summary">Se mostrará una ventana cuando el teléfono tenga poca batería para recordarle que debe cargarlo.</string>
    <string name="battery_popup_on_title">Recordatorio de batería</string>
    <string name="camera_error">Este dispositivo no es compatible con la API de Camera2.</string>
    <string name="camera_permission">Esta aplicación necesita la cámara para funcionar.</string>
    <string name="request_permission">Esta funcionalidad necesita permiso de la cámara.</string>

</resources>